[gay]核爆都唔割的心事分享區 (290)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:

1

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

謝謝你

又爆

Hi

你好

你睇八婆post一日爆一個啦

你唔滿意咪轉場lor

嗰個post就追到呢邊 推得勁快

夜晚撚J

唔洗等夜晚

冇人屌bb乖

咁快爆左既
已經290

好慢啦

嗨屌我？

做完gym未沖涼wor

成身汗咁屌

餓

重口味

食

肥

減

攰

咁先正

留名

咁唔爭在陣間跑埋步先
今日運動量好似唔多夠

我成日都唔夠 又肥左

死肥閪

唔夠你肥

買個有app既磅日日磅住
用條curve黎激勵自己囉

我有呀

自從刪左app之後覺得自己個心理健康左好多

刪左Mail呢個app最有幫助

咁就唔好俾條curve升啦

Mail
iPhone內置個個

對
壓力既spawn point

Y

出黎做野就明

公司email唔會連電話

體脂16.7% 我係肥仔

Muscle rate呢？

有做freelance唔連唔得

訓唔著又好撚悶

落街跑下步
有兩滴風好舒服
跑完實好好訓

跑完
爽爽

好想移民

唔會忍唔住心思思咩

有窿路？

我個窿咪窿路😉

唔覺

聽聞嫁BC要證明起碼一齊左兩年
Proof可以用一齊去旅行既機票、溫馨合照、生日飯既單據、情慾短訊同床照

想移民但係唔想咁早結婚

大英祖國好似接受BC既civil partner移民
條件都係兩年proof
但睇你當唔當civil partnership係結婚啦

遲啲再諗 依家先19歲

有佬趁嫩嫁
你睇isabella生左三件發埋達做返自由人都係26咋
去到25歲先諗，甩返身出黎都搵唔到第二個

唔會

邊個isabella

梁洛施

乜佢叫isebella

車

打lol先

以為佢真人英文名叫isebella

恐龍今日生日 生日快樂

咁你都知

唉 五........六年都有嘅網友

我都係到差唔多五年 你知唔知我幾時生日

唔記得睇 反正唔算大隻

六相巴

嗨

除衫影上黎睇下

益你地 不了

去外國讀書囉

好好 有錢去外國讀書

呢個已經係最平嘅走佬方法，需要唔包畢後搵到工

冇錢咪畢業去外國做野囉
我都應該今年走

好好 有能力去外國做野

有錢真係好

肯搵就唔難既
我識得有人盲中中走左去日本都搵到工

Gay佬啲標準真係好高

你好似敦倫人妻搵條洋腸都得

其實都係幾十萬...

好離地 幾十萬講到幾十蚊咁

外國人鐘意嘅亞洲人都三尖八角樣
可能我係外國係天菜

當你fg 13000一個月，一年都賺到156000啦，扣埋一年開支點都儲到8-10萬啩....

除返開每個月儲到6000幾
係咪未計交租同家用

其實只係啲三尖八角嘅人特別鍾意曬佢哋個洋腸男友/老公啫

正想咁講
我淨係交租同家用加埋基本衣食都用哂13000

邊方面？

beauty standards

吹水姐 數字依啲野有咩好講

計漏咗sorry
但我冇家用呢個concept

情慾短訊

唔係23號咩

流出過?
炸雞嘅情慾短訊 不了

我知

西女人係港女
好似啲港女咁唔抵得人地ig followers多過佢

有要求係好事
最緊要對自己要求高過對人就得
嚴以律己寬以待人係美德
唔好自己又肥又醜走去話人唔靚

冇人send比我

有咩好酸

我了
又肥又矮又醜

我話太高

hi, fun?

hello

自己有本事做到咁既standard既話冇野係太高

利申below standard

我個腦飄過火博士個樣

痴線
做到就唔係太高?
我覺得gay圈beauty standards仲高過女人界

太唔太高係相對je
女人可以高過男人
點解基佬唔可以高過女人

乜鬼
beauty standards過高呢個風向比你講到係好事咁

咁其實有咩壞

人醜就要

搞錯呀 中學通識都有講理想的我與現實的我啦
兩者相差越黎越大個陣 個人就會愈黎愈唔開心同自卑
啲女人厭食同暴食都係其中一個引致嘅問題黎

量力而為同學識唔好同人比較係自己責任黎wor
A grade比賽難打你覺得自己打唔到就去B grade
夾硬玩A grade然後屌比賽門檻太高咩玩法？
其實樣一般般身材一般般都有自己market
走去同KOL比然後話beauty standard高好無謂

[

噢 你地 你地

你都比較得唔岩
比賽係你自己可以揀
但beauty standards唔係你可以揀 係社會灌輸比你
社會灌輸就係你要有肌肉 亞洲人種要有白人五官 大眼高鼻瘦面先叫靚
肥又話肥 瘦又話冇肌肉
唔係話你唔同KOL比就唔代表呢個過高嘅beauty standards唔存在

*就代表

冇計

係囉可以點 （都有擔心過自己係咁）
有諗過其實係咪對像冇咩內涵/內在吸引力
樣, 外表果d睇耐左真係會睇慣左，唔再好似一開始咁驚為天人
但相處落發現佢心地好先會繼續有鍾意佢嘅感覺?

唔知呀

呢種beauty standard一直都存在
唔通做女人就要同香港小姐鬥靚咩
就算男人都一樣，你都會話某d明星好靚仔，但直男唔會下下走去同佢地比
In this sense我唔覺得基佬standard特別高，要講既話最多係基佬比較不自量力同鍾意比較
我冇講過standard唔存在，只係你點樣去睇呢個所謂standard，唔通大家覺得彭于晏好正我又話直男standard太高咩

彭于晏比人傳係gay

有邊個男明星冇俾人傳過
基佬鍾意ff，王力宏結埋婚生埋仔都俾人話娶fans做煙幕

唔同囉
基佬審美標準=有肌肉 白人五官眼耳口鼻中兩三樣

直男要稱得上靚仔一樣係呢堆條件，問題有幾多個直男介意自己唔到standard?
由頭到尾不論直攣都有同樣standard，係你自己去選擇要唔要entertain呢個standard

但問題係依加基佬係擇偶條件都要呢啲條件咁濟 女人唔係

十個空少九個基

咁係你圈子太細了
大把好普通既人一樣有拖拍，或者keep住有仔食
如果你講緊自己完全唔主動去識人，等人溝既，我可以話俾你知直男同女人一樣唔到standard唔會有人想識你

依個po都出唔少普通人情侶啦

點解咁多空少係基 咩現象黎
直男又唔係唔鐘意去旅行

直男一心成家立室好少會想做呢d長期飛黎飛去既工

究竟係基佬小氣定老雞真係得罪咁多人
成日hehe secret都見到po話佢

#HeheStory13065
<<818船p班人，我diu哂你地lm>>
"身為LGBT一份子, 身為一個被壓迫既弱勢社群。我地比直人更需要真普選 更需要一個公平既制度，去爭取我地既權益。所以作為hehe，我地更加有理由更加需要行出黎遊行示威，出一分力。
可唔可以唔好陣係顧住玩 顧住溝仔啊。求下你地出一分力好嗎？ 818冇行出黎個班人，求下你地醒下啦好嗎？付出少少 幫下手充個人數好嗎？ 前線押埋自己前途 甚至條命落去拼嫁。
你地係到做緊咩啊？party? 飲酒？ 風花雪月？ 818 去左船p仲夠膽放埋上ig facebook個班人係咩心態？ 救命啊 你地真係好嘔心啊。 "

#HeheStory13066
<<818船p vs 遊行>>
"首先 事實係：
1. 有去818船p嘅，當日7點後亦有去遊行
2. 老雞只係一個船上唔受歡迎、但唔知同邊個friend而一齊去嘅...冇樣冇body廢柴
3. 大部份去嘅朋友都係黃
4. 大部份去嘅係三五成群 (唔包老雞) 一齊去玩
5. 老雞需要靠船上大陸member朋友吹藍水解悶 (但該朋友唔想理佢歪論)
6. 冇人想同老雞影相 (大合照都只係比面搞手)
7. 老雞有嘗試攝鏡同其他人影相

申利：
1. 我有被邀請，但拒絕去，我一年咁多船P，唔稀罕一個半個
2. 我唔肯定之前secret留言插呢個船P嘅人 本身有冇收到要請、同人恩怨如何
3. 但我肯肯肯定有班葡萄人地有得去船P而自己冇人要嘅醜男肥叔無理中傷人

都係個句啦
話人之前 屙篤尿照下，睇下自己邊位先啦
人正出名又收邀請但瀟灑reject嘅，先最有力大大聲屌死老雞"

#HeheStory13067
<<你哋記住唔好去船P>>
"星期日船P在一班垃圾聲討下順利完成，天氣有少少不設預期但出席者都玩得開心，8月24日25日都有遊行呀！記得唔好去船P出嚟遊行，我唔係串嘴你叫人行你哋都記得出嚟行，睇得多Stupid 你哋真係Stupid ，完全係清算不同聲音的人，講民主你哋最冇民主，針對人咪繼續落去囉，他朝你都會是別人眼中的老雞.......垃圾"

#HeheStory13068
幾日黎見到各大媒體討論的彩虹老雞船河，原來係一班支那人，看到片段背後都係啲人講國語，睇住一班支那狗游水真係好嘔心，個個其貌不揚，唔該你地返大陸啦！！

#HeheStory13069
「又係彩虹老雞」
"其實，隻老雞都幾犀利。
早兩年佢個姨甥仔(中學生) 畀黑警屈偷嘢，去到今時今日佢都竟然繼續撐警。正常人嘅話，一早仇警仇咗九世啦！
#究竟佢大腦咩構造"

有冇老雞個樣

好似之前hehe secret某個po cm有

li 個真心得
求ig

空姐要化妝唔知空少洗唔洗化底妝呢

唔駛
但要gel頭

有諗過apply

好cute cute ar 佢

我都有

死基佬

岩你

coffee or tea?
beef or chicken?

我條仔以前成日問我coffee, tea or me

no thanks

英文真係on9得黎又有趣

當年佢做空少時未咁肥

I would rather thirsted to death

叫你阿姐出黎

我咪阿姐

咁似浩賢bb

射左未

cc乜浩賢係1咩

大部份都話1 1啦 冷傲1

傳得幾快

乜基嫁嘛 以為異男黎

晚安

六相

訓左幾耐

放工

約左男友同佢fd唱k

你鋪話法
係佢fd面前唱得衰好肉酸ga
考試黎

差唔多四年
但都唔係拍得耐就可以係佢d fd面前出醜ga嘛

好震驚係gay
仲震驚是 1 不是 0

你同男友有gay的 mutual circle?

4年的確唔簡單

接近完全重疊
佢好desperate去識哂我所有fd，驚死我同d fd撻著咁，識新人又會問長問短，所以呢幾年冇任何新既gay fd

不過今日呢個係女fd

成世人最傷最低潮時遇到
諗住係水泡，點知最耐係呢個

嚴密監控

係咪成日都想同佢分手，識第二個
但又唔忍心睇到佢唔開心個樣？

感同身受wor ching

我都係人生低潮遇到男友. 一齊3年

而家仲一齊緊？

係. 一齊住緊
但其實佢唔係我鍾意個type

死啦我係咪精神分裂左個新ac出黎

你都係一齊住？

係
一齊左半年就同居到而家

巴閉啦

點夠雨村姐姐巴閉
個個讀文學都識你

詳細

google helps

同大過自己嘅人拍拖好爽

成日以為你廿幾原來得19

why

完全唔同意，雖然我現任同大部分 exes 都大過我

唔知 見到個名掛

我唔睇書的

我講緊係大我十幾年

都係三十幾姐

最誇同過大我25年
開頭幾有趣，因為大家既世界對大家黎講都好新奇
但過左幾個月d價值觀問題就出黎

大十幾年？數學題：
咁有幾多個代溝？

暫時都ok 好鍾意cuddle

Cuddle同年紀冇關係吧....

接佢放工佢都ok

三年一個GAP

年紀愈大，控制欲愈強
而且成日會覺得佢自己講既諗既都比你岩
但事實係未必年紀比較大就岩

一諗到個19歲學生去接個30幾歲放工我就覺得好好笑

笑左
我試過同一個大過我十歲既
果時都已經好尷尬

我出黎做嘢了

改下先

一諗到個19歲去接個30幾歲放工我就覺得好好笑

其實六月之後我想問下有無人同另一半立場唔岩

我有問過佢會唔會覺得尷尬佢又ok

出街拖手好多人望

西女人老公連邊個係羅冠聰都唔知

咁大個仲要哥哥拖住過馬路

紅樓夢

咁男男拖手係唔係都多人望嘅

好敢

去接機係機場錫又試過

30幾歲先perfect
成熟穩種，又應該玩夠晒

我果個藍過阿拉丁燈神

之後呢

我死都唔會當眾拖

一黃一藍好唔掂wo

唉
嘈左好多次交
暫時都係專登避開唔講時事
淨係講打機游水同平時一樣

佢有幾藍先
係咪好似啲廢老咁藍

你太年輕啦
真係無指標作準

藍到可能會比人起底

帶佢落街食次tear gas 先

西女人老公話過14年旺角班人係爛仔RIOT
又講過其實大陸而家唔駛靠香港
一路以黎大家都少講時事
講黎都晒氣

我個 account 係今日先開
其實一路都想開好耐
因為平時無人可以同我傾偈

入黎發洩下

如果我男友係藍，無慮即飛
冇腦冇良知幾愛都死，就算唔講時事都係遲早一鑊

咁佢究竟係咪慈母呀

唔駛帶其實都應該要知
因為已經唔係感受問題
係良知問題，岩都錯好明顯

好難走落去wo

我諗左幾個星期啦

我都無朋友

佢不嬲都知我諗咩
而且佢都知未一齊之前我已經參加過反國教同佔中
係呢兩個月大家先愈來愈。。。

UR FACE

True
Too ugly so no one want be my friend

其實你個名好好笑
暗瘡小丸子

描述緊我塊面

我都係，好摺

中撚曬
以為自己大個講野就一定岩

咁都應該唔錯啦，姐係生得似小丸子

啲暗瘡好似小丸子咁大粒

我成日諗埋一邊有佢開解我覺得好warm

睇黎你都經歷過

屌！！！！！我笑左
痴線！！！！好好笑

呢個唔關年紀事，係個人問題
只要識關心人，諗野夠好都做到啦

我唔係笑你大粒呀
我係笑你比喻個方式
Sorry

就6年 好似要準備分開 係咪可以係呢到傾下

好想英文好到睇書煲劇唔洗查字典 講英文講到講中文咁

請

hi
因為咩事？

咩意思?

講多 d 就自然會勁！認真！
有人話你英文差咩？

元朗又出黑狗

出埋旗啦

我覺得算
好驚考ielts唔高分

其實好多人都係應用唔夠
只要平時諗野講野聽都係用英文就自然勁
好似講緊廢話
但認真，呢個方法幫助好大

我都想考
accent我男朋友話無問題
但係啲grammar應該要努力

Vocabulary唔夠

係咪藉口黎

想考8分拎黎報U
利申 asso dog

我係咁睇劇睇片學accent
我覺得有用

呢樣有方法
有無聽過 Most frequency words

唔好咁多代名詞
完全跟唔到

要睇你學英文目的係乜
如果係用黎溝通呢個方法係非常好

香港需要gay couple youtuber

無興趣學accent
唔鐘意香港人貶低自己香港口音而worship英美國口音嘅風氣

究竟男定女

有同感

溝通我ok
我男朋友話我American accent
但係我想要british accent

有睇過少少發現有啲真係好撚大路就冇睇落去

你做第一個囉

我女朋友去探個男仔

你夠得

Couple

上netflix將the crown煲5次

Um.... Accent。。。
反而我覺得發音準就已經好夠
就好似鬼佬講中文，聽完要人再 load 多次就已經唔合格
應該要一聽就知你講緊邊個字先叫準

做gay youtuber囉

想換畫就換畫啦
講野

Reading同listening拎9
Writing有8，speaking唔太差就拉到8

佢d writing好白痴，唔好嫌白痴乜都寫落去就得
我就係懶叻唔寫重複句子所以衰左

Hk accent其實都好易明 只係音調無高低起伏 聽落去好平好悶咁

British 咪 AEIOU 無 R

我乜都未準備

想睇，第一個十龜

放心
哥哥考之前果日先醒起
都唔駛死
你DSE咩grade?

4
分卷4454

屌鳩佢先分手

同意，同香港一般學校考既唔一樣

唔想俾人放上連登笑

愈輕鬆反而表現愈好

Speaking其實係日常conversation
香港考試反而考d好唔實用既野

裸考

不過記得帶件外套
哥考頭三份卷訓太冧，考speaking果陣凍到狂震，個examiner以為我緊張

呢度 d 人既名真係好好笑

3P警嫂笑甚麼

仲要擾敵 加紙唔該！

之前有冇發覺咩嘢蛛絲馬跡？

好想帶男朋友返屋企食飯
不過應該無可能

其實試過喇
不過我果陣仲係單身

見人加紙只會心諗on9
咩科要加紙
加得即係寫太多廢話啦

誰都3P過，哪個沒有

扮普通朋友咪得！

我睇容祖兒係同男朋友同老母睇
佢地見過好多次，不過我媽從來冇問我地咩關係
而我全家都知我同佢住

下我諗大部分人都無

諗起都sweet

三十幾歲鬼佬啊點扮普通朋友

其實考試我好討厭隔離位既人帶手鍊

我無試過. 有心理關口
一直想試

原來洋腸.
巴打咁勁

狗

我都曾經有一任係咁，好懷念

我試過兩次俾人擾到

一次前面條友著勁密直間，望到都暈
一次勁快做完份卷準備走，跌左支筆去前面條短裙女凳底，正諗緊點拎返，佢起身走，仲早過我

最慘如果果陣係寫緊 essay 就即刻唔記得想寫乜

試過幾好玩

我自己覺得都係既
但只限單身果陣

想試四五個
但未有機會

其實唔知仲好過知

係咪通常 2個top + 1個btm
前後入？

到時候大家好容易會角色混亂
唔知自己應該做乜
跟住就會小圈子

所以我一直都keep住全場最早走
只有我擾人唔俾人擾我
唯一一次就係衰左係條短裙女手上

一個入我一個含我

有10都得

然後坐冷板凳

三文治

呢個情況係最差，亦都好唔應該

四五個都係睇片先會出現

我以前試過兩三次無諗過呢個問題
搞到人地唔開心

加油巴打.
要過得比對方好

呢個po好淫亂

4我都係試過一次咋

真

有4嘅話坐底都考到7啦，加油

你咩牙蘇

唔識欣賞紅酒

好煩架咁多人，呢個唔岩果個唔岩
人地岩自己又唔岩
好難約到

淫而不亂

？

試過有次同個人約
佢話有個fd想睇
開頭我有少少抗拒，但都應承左
結果去到佢個fd勁可愛，最終仲join左
然後本來約我果個勁快搞掂去左打機，淨返我同可愛仔仔lol

仲以為讀緊

你都係cccu咩

N

Same
好撚尷尬

爽yy

咁又冇咁易下嘛
IELTS 7大約係以前UE C wor
雖然考既野唔同係真，IELTS都幾考你平時幾常用英文

好彩係你朋友自己去打機而唔係被逼自己出去打機

果次係我第一次食好細個既小朋友
先知原來而家d小朋友發育好好

證明可能佢仲係猶豫緊
咁你個時候你要表現出自己既獨立、決斷
即係對佢可有可無嘅態度
話唔定佢會轉心

（純屬意見）

大隻？

下面發育好好

咁應該係遺傳

Serve 得你好唔好？

Dse拎得4嘅，唔多唔少都對英文有興趣嘅，如果平時都會睇開外國youtuber/追劇，真係唔太難，仲有其實7都已經係叫啱啱好pass過少少

而家三十幾果d平均都係14-15
細半代果班16係基本

冇試過

先說出口的人

其實連身高都係

我呢d變左0仔身型

人生

係咪有人想約多p？

其實唔係好關1定0字
如果兩個人身高太極端或者差距大都好辛苦
所以比較接近就完美

騎劫左你個題目

我對上果個係幾乎高我20cm既零.....

真定假20喎

未結婚前先派綠帽

體位 點算

No comments

原來 十世巴 就結婚

美顏自拍app有啲影出嚟係會左右倒轉

55

我唔覺得呢個係合理理由

恭喜哂

唔知去邊到結好

恭喜 x2
去外國 結婚 + 動蜜月？

其實是咪唔應該怕做人水泡

北歐啦
蜜月睇北極光

話說我有個TB fd係南極同條女求婚
我覺得好型

個別例子
雖然呢度已經有兩個

而家同佢去緊斯里蘭卡同馬爾代夫
當渡密月咗
結婚只係想快啲簽咗紙佢

愛情永遠嘅難題
究竟係揀我最愛嘅人，定係揀最愛我嘅人

單身最爽

起碼快樂過

之後可以合併報稅

返屋企有人等既感覺係唔同d
特別係唔開心、有挫折嗰陣

西女人老公都係
一聽到可以合併報稅即刻叫結

唔係要交多啲咩

我真心調轉
寧願佢日日去夜街
特別唔開心、有挫折果陣更加想一個人

可能係 top 同 btm 既分別

未必關事
性格問題啦

有無巴打出左櫃

除左屋企人囉

有d人唔開心果陣時鍾意一個人靜下諗下野

利申: 我

但你單身得耐就想身邊有個人

我

K房空氣真係好差
平時去邊都唔會12點幾就feel到成頭成面油

幾多歲個陣出？
屋企人咩反應

我都想唱

16歲帶仔返屋企被發現而被出櫃
老母本身份人好開通所以冇嘢
係睇住我大嘅表姐接受唔到 好激動
而家過咗十年 大家都接受咗冇嘢
平時返工出街遇到陌生人我唔會主動講我係hehe
但如果被問到我係咪hehe/有冇女朋友我就會直接講我係gay

好正常
痴線佬先會周街同人講自己gay
你想像下一個直男返工第一日就周圍同人講，我叫peter，我鍾意女人，請多多指教

唱囉
而家個市差到唱K buffet已經唔限時可以唱到第二朝

係?

但唱左六個鐘真係好夠皮
寧願返歸打陣機訓覺

仲要三個人walk in可以霸有廁所既房

呢兩個月好多人都冇乜心情去唱k

我公司生意都差好多
老細隔日就發班sales脾氣
我條team夾係中間兩邊中槍

我都成日屌鳩啲藍絲客 幫公司倒下米

我地好想藍絲客
一係黃到會一齊罷工罷市，一係就鬼佬不問世事
最藍係大老細

我4月個陣同啊媽出左櫃
佢一開始接受唔到
依家接受左仲成日講笑
但係唔咁同啊爸啊哥講

有次我同我媽同佢個fd飲酒都提過下
唔知佢有冇放係心

Lm

點提過下

Exactly點講就唔記得
唔排除會同男仔拍拖之類

頂
一開ig連4張都係eye4hk
有一半係左眼.....

新貼lm

我好肥呀我係死肥閪

嗨嗨

Yes

轉個方向諗
係肉感少年

實好好啪

有肉先會啪啪聲
太瘦會咯咯聲

話說我細個時係肥仔，好彩減完肥之後個屎忽都係keep住咁大

潛力股

好生養

平時d 1仔都係鍾意大屎忽？

如果我係女人，實用個西周圍強姦男人

純粹個人preference，好鍾意被屌/屌到人到啪啪聲

So put me in a cage
Lock me in a room
Throw away the key
I dare you

姐係係雞係公廁啦

要增肥同操到變肉壯

我臭過公廁

圖

你係深水埗同旺角啲街邊政府公廁

鬆又係啪
緊又係啪

嗰啲公廁唔係重建咗咩

係咩 唔知喎

除咗玩過fisting外都唔會鬆得去邊

肌肉呀
唔係菊花呀

因為條仔成日好proud咁話自己有1仔好鍾意既bubble butt又大又firm之類淨係得我唔識欣賞成日話佢大屎忽

梳鳩囉

比張圖黎我地會幫你評價下

對0嚟講大屎忽唔係讚賞嚟咩

佢係果d跳左幾十年舞既百老滙身型
好大個屎忽好粗既大髀
出街只可以著波褲因為牛仔褲穿唔落

佢驚漲卜卜咁會俾人視姦啫

又到左諗晏就食咩嘅時間

唔少零仔都要專登去練個 big butt

睇得明 kimochi

Mine

大家係咪返緊工？

我打緊機

第一個男朋友扁到著牛仔褲會有虛位

咩係虛位

牛仔褲pat位會預左位俾你放pat ga嘛
但冇pat咪會有空位囉

咁我都係
我屎忽係好撚扁

我都唔想嫁

割左d小丸子填返落去

咁點解唔着緊身褲

我都唔大.
而前練過，但最後發現走 書生型 路線比較適合我
性感與我無緣

我屎忽連肉都無

識咩呀你
大隻文青最剎食

佢個大應該只係講緊練大屎忽

咁大隻文青一定冇得輸嘅
葡萄

溝過一個用左我兩年青春溝唔到

Hate your friends
I hate your mom and dad
I hope they hate me back
I guess for once, I'm being honest

返工好忙

我忙完嚕
等收工mode

之後晌SUSAN見到佢

都唔關我事啦
何況當年自己天真
有次同佢打完波佢係我面前換衫除淨三角底褲行黎行去
換完衫去左佢屋企，佢入房，我繼續係廳睇漫畫
可能果陣我覺得佢個人好正經唔係性暗示緊我啦
可能佢因為咁覺得我對佢冇興趣啦
但明明果兩年我同佢出雙入對又表白左兩次係佢自己reject

其實巴打可唔可以分享多d你既愛情故事
Eg. 點識、平日細節
我今日都不時心血來潮，
幻想緊來會有一日同心愛既人結婚

長撚到

Jace reed

最前個ginger 仔仔叫咩名

噢 David

燈光問題
當我冇講過

依家先收工

返咩工

垃圾寫字樓
月尾last day

Resign左都咁勤力

咪係

用武力兇我 兇我啦阿蛇 吖唔.....

其實我唔知 89月好忙
咪當幫下啲同事

我都係諗住做完個大proj即走
所以應該都會忙到last day lol

你做到有 ger 未？

Ger啦
一把年紀
唔計freelance都做左四年幾五年野

一把年紀 = 26，27歲？

30
我就係衰畢業貪玩做左幾年freelance
同我同屆d fd唔係Head of乜都起碼SM啦

求包養

直女岩唔岩，有兩三個仲係單身

有無sugar daddy

我ex
不過退左休去澳洲了
當年都係做鴨仔識佢，佢包我上岸haha

last day 之後去bb屋企住下

抖一陣先轉工？

進修下

真好
我一直都想讀返書
但唔捨得舊錢

你仲做過鴨？

做過下囉
免費又係扑收錢又係扑咋嘛
不過好耐之前啦
人老珠黃想重操故業都唔得

好豐富嘅人生經驗

下場咪一把年紀一事無成囉
樓又買唔到，走又走唔甩
間唔中同班上哂岸既fd食飯要撳住銀包嗌痛

我無野輸博下都好

哥哥奉勸大家
骨氣要黎對抗政府就好
有人肯供你讀書老閪都讀左先，唔係第日自己想讀冇錢讀就後悔莫及

已經好過好多人啦
我25歲仲讀緊phd, 好想快啲出嚟賺錢

3rd hon表示這些機會

咁都係 u grad la
你仲諗住讀Master ？

洗底
同埋想讀返d自己有興趣既野

香港啲鬼佬真係可以離撚曬地

諗住讀咩科？

文科
Linguistics或者純language studies

黎得香港做野多數都係特登請返黎既expat
起碼中高層management，又唔識你d文化，梗離地啦

加油

中學讀理大學讀商
讀埋文就大滿貫

未拍拖之前就係去左個鬼佬屋企
淺水灣

咁多巴打有洋腸食既

Achievement unlocked
我所有超過70樓既摩天大廈打卡都係靠鬼佬
天台對住個海搞堅驚

因為香港男仔個樣襟老
40歲內唔夠175高就係cute Asian guy

其實可以搵佢包我不過依家有男朋友就不了

不過鬼佬hygiene認真麻麻

so far 我識個啲都好乾淨wo 好似有潔癖咁
錫之前要等佢走去刷牙漱口

咁你都幾好彩
又或者話佢地淨係注重門面
係屋企會著鞋上床、屙濕地板、隔日先沖涼
同佢地一齊住我會癲

痾濕地下我會發癲 通常出街先痾尿兜
係屋企都係坐廁

鋪毛巾就好多人都會
始終唔好話洗唔乾淨後面，有ky整落張床都好煩

做完運動沖個凍水涼真係好撚爽

做愛

好耐冇做

愛到入城大也分開？

TT1069情色文學區

去working holiday好唔好

好
我都想

去邊

我都想比人包

想Sweden
但今年唔走就過期

what a party lol

face
stat

人總有一日要認清現實

人總需要勇敢生存

Oooooooo, oh I can’t believe it only gets better
And better
Every single day of my life
Oooooooo, oh I can’t believe it only gets better
And better

Everybody lunch yet?

no

我以為我公司食1點已經好遲

雙龍我

男仔淫起上黎我都驚

係咪徐天佑改名

All fuck me

uk掛 一係canada 再唔係就澳洲

Boring

去澳洲農場玩牛

主要係覺得去返英語國家boring

但係我又唔想longd

我都有幾個fd去英國同澳洲
但都唔係去做傳統wh工
一個搵返本行IT，一個做文職
兩個都係做左一陣就轉work permit

係果邊識過個咪唔駛long d

萬一識唔到呢
同埋咁樣好賤

緣聚緣散je

香港啲鬼佬有錢啲
外國鬼無咁有錢

錢可以自己搵
窿唔可以自己屌wor

去外國搵個鬼佬嫁
但係我都要搵野做架

唔駛捱貴租要養起自己唔難丫
我返而家份工之前又做左半年freelance，果陣有諗過拎住部電腦就周圍去呢度住一個月果度住一個月咁，搵短租
賺美金但係台灣泰國越南生活好爽皮

不過呢個念頭出現冇耐就返左呢份工放棄左

你去邊度

冇呀而家仲係香港
諗住去瑞典但上年拖到而家都未去得成
再拖就過歲數

好想整容

哪有錢

又唔係全塊面咁整
整一個部位三至四萬啦我諗

都係果句哪有錢
我淨係想整整對眼都要六個位
有六個位閒錢我又寧願拎去讀書啦

六位數
點樣整眼可以整到六位數
整眼又唔係整鼻 削臉骨呢啲大工程野

點整先
割雙眼皮？

開眼頭眼尾加雙眼皮
不過原來我之前睇果個係台幣
突然覺得好affordable

...整眼邊洗6位數hkd

台灣應該最好
性價比高技術唔差

內雙真係好慘

有諗過如果真係去台灣整
咁計埋啲follow up咁咪要留一個月左右

你又想整咩先

鼻

鼻可能真係會耐d

係囉 仲要到時會唔知點樣照顧自己一個月
塊面傷哂腫哂咁都出唔到去

咁又唔會出唔到街既
買下野食都okay
最緊要唔好撞親je

有咁快消腫咩

你咁平

走啦

會腫
但鼻腫都可以出街

如無意外九月入紙，遞埋信，可能十一月走

咁又係嘅
唔知點洗頭洗面刷牙呢
一定會掂到水

呢d醫生會教你ga啦

Good luck

我係驚黎緊突然有d咩洗費搞到唔夠錢淨
其實我上年年中quit job已經係打算走
但有d事發生搞到cash flow低過安全線所以冇去

搵個fd榜住好啲

依家安全？

出埋九月十月兩份糧加埋份freelance都算安全

「喂你可唔可以陪我去台灣一個月呀」

去到外國都會keep住做freelance?

有咪做囉
去WH真係唔好預即刻搵到工
黑起上黎真係白花三個月
交租食飯都死

盡量搵最平囉

重操舊業

我見好多人過左去日日都要煮飯
但明明唔識煮，aka食垃圾

WH有冇得搵到工先過去

實得ga
人地肯請咪得

好迷惘啊

之後你嘅人生經驗又會多一樣

應該要睇國家

呢d經驗要黎做乜

咩料

煮飯好易咋喎.....

我都以為係
直至我識左而家條仔

13 reasons why 第三季

佢唔識煮？

第一季=好睇
第二季=

第一季連自殺個幕都del埋

亞洲仔幾型
但係我鍾意Bryce個type

會炸廚房既種類

究竟點記英文生字

整Vocab book

我會聽歌然後抄歌詞，見到有新字或者特別usage就take notes，有d字成日見，抄多幾首歌就會記得
整到靚靚就會有心機繼續

陰公

點解

左邊咁似泰文嘅

第三季bryce好多鏡頭

分手del曬啲野未

contact啊相啊

因為左邊係泰文

泰文

挑

你到底學緊幾多種語言

泰文唔算學緊
學下d發音去旅行識讀下地鐵站名je

既然係因為忍唔到而分手，分左手問題就解決左啦，咁仲駛乜死

中學用過
唔係所有字都會記得

睇英文報紙

睇中文報紙都悶到仆街

迫自己睇 我都係咁

cls

廢中

點
廢青

何必

新人留名

唔駛記得所有
一日寫10個，記到一兩個，三個月都多成百個

其實我覺得而家唔係學生已經冇嗰陣啲毅力同堅持做呢啲嘢

所以要諗辦法令呢件事變得有趣囉

唔好蝦黃衫仔仔啦

22/178/55/0

咁你去幫佢囉

嘿嘿 走埋去hug hug

我都係前黃衫仔仔

你兼職吖

係

頭先去食飯
間野播CCTVB新聞
後面有兩個廢中一聽到狗鐵話停駛就開始黎料
廢中女：下咁早，佢地夜晚先搞事wor
廢中男：抵撚死啦，地鐵咁幫你地你地走去搞人葵芳站
廢中女：人地鍾意幾時停就幾時停啦，一定要服務你既咩

我嬲到講唔到野係咁睇電話，然後對狗男女走左之後我條仔話如果唔係我係度就開左佢地波
(因為我平時成日話佢少少事就大聲單打人好潑婦罵街)
我話如果你唔係單打係直接開波我好支持，因為呢d係大事大非開佢波係老奉，平時你叫碗麵走青人地唔記得走你就閪人面先係唔decent

不過諗返轉頭，要靠佢開口既我真係好冇用

學英文都係IPA最有趣

真好

IPA中學唔係有教？
到我讀大學果陣已經小學都要學
我第一份補習就係教IPA

下 咁好嘅
我冇教過

唔知呀
我中一就教

我初中仲學緊小學英文
利申 band3中中

我有一期part time係學校教班
最鍾意教band 3，好玩好多
教band 1好那悶

教band3=同學生傾計多過教書

一仔難求 缺一不可

但傾計過程令佢地學到少少野已經係achievement啦
齋傾果d就真係hea做
尤其最唔鍾意人一心覺得band 3係垃圾點教都唔會識就得過且過，其實你有多d心機諗下點樣同佢地傾計一樣可以教到好多野

1仔揮手

讀到中學畢業都冇老師同過我講我發錯th音同發x音冇左k音有問題
依加改到我想死

缺一不可

遇人不淑
要唔要哥哥幫你補下習

如果有幸上到去讀英文系實比人笑到仆街

而家都補緊習
不過私補好悶，仲要教maths同physics，大部分時間望住佢做數
快d搵人陪我吹水

聽歌，跟住唱，錄低捉自己發音

仲要啲ed音
冇人教過我ted係讀鐵ed
都冇人教過我有啲ed音係讀t音唔係突音

Voiceless + ed = t
Voiced + ed = d
T + ed = /tɪd/
D + ed = /dɪd/

你識分voiced同voiceless consonants未？

sem1學完基本IPA我先知

唔記得哂啦

咁佢有d位都幾抵錫既
不過硬是錫唔落咁解

收工嚕
今晚飲野錢有著落

我中學六年嚟九月開學，頭兩個星期都一定係教IPA，但我依然唔識

等哥哥捉住手仔教你啦

但唔係用口學嘅咩

捉住左個口點發音

Fuck me

之後就會變porn情節

你都食開洋腸啦

自己講英文真係好難聽 無高低音又重鼻音

啡腸都食過啦

噢 哎  吖 鳴

錄首歌黎聽下

教埋我

唔啦

#onceyougoblack

有冇試過錄低自己講英文？你聽返自己點講，講錯咩，先可以學習到點改善

呢個方法係有個英文好好聽嘅friend 教

是咪要群p教英文

啡腸係咩

❌black
✔️brown

啡腸香港都好多supply

冇
其實我覺得係因為我習慣講中文都係好平同好重鼻音咁講野
所以講英文都自然好平同好重鼻音

中東/南亞

真 我啲懶音都拎埋過日韓文到

you will never go back

日文可以點懶音法？

正確啲講係咬字唔清楚

次次present啲lecturer寫嘅評語都係話我講野冇高低起伏

其實你以為嘅嗰把聲係唔準，我曾經都同你一樣諗法，覺得自己講英文好難聽

所以你試吓錄自己講英文聽吓先

我一緊張都係 同埋會愈講愈細聲

我lecturer都話我講英文個陣把口要大啲

唔啦
由細到大都比老師公認我講英文冇高低起伏

但app好少見

我唔會 我會愈講愈興奮跟住就會愈大聲愈順

一齊

啲人都係做幾年就唔做

得罪講句，我接受唔到個top細碌過我 成日喺啲app度見到啲人profile寫：15cm 16cm hung，然後第一句就fun? /直接俾圖

我心諗你hung條毛咩，咁我叫XXL啦
利申vers，偏btm

而家國泰好易請
因為purser級離職潮，好多做得六七年就升，唔夠bc用

空少可以升做咩
升到做一嫁飛機最大粒個個空少仲有冇得再升

我細個果時做btm反而好驚太大
真心唔識享受....
通常大過16我就直接byebye或者同佢講唔玩入

唔肯試/練嘅話點進步 俾啲信心自己，冇人一出世就講到native咁

玩得太大 就會唔易滿足 都係細有細食

Basic crew -> purser -> senior purser -> Inflight service manager
上到ISM通常都做左廿幾三十年，冇得再升
唔係間間有ISM，HX最大係SP因為根本冇人咁長年資
國泰當年開ISM都係因為有堆做左好耐既人，唔俾個位佢地升既話下面冇得升

冇諗住長做啊，當後生乜都試下

我條仔前日俾個佢公司candidate既女仔cv俾我睇，之前做SAS空姐，都係淨係識中英文，一句北歐話都唔識講

其實我又唔係好介意
我有啲介意係因為好多人worship英美式口音 好似講港式口音嘅人係二等公民咁
好似係個社會風氣搞到我要介意我要改做英美式口音咁

點解你又知

咩口音係一件事，將n讀成l係另一件事
我唔歧視港式口音，我介意係d人懶音讀錯事就推說呢d係港式口音

我條仔係前CX空少，兩年前先落地

但係依家cx白色恐怖

我冇
我只係有港式口音最普遍之一嘅冇音調

咁即係而家唔驚啦

Hk accent冇問題，咬音發音，intonation唔好嘅話外國人會聽唔明

我係普通陳述句講野冇
問句 感嘆呢啲要有嘅都有

而家係1
所以佢30cm我都唔驚

冇辦法
大陸揸住佢個春袋，唔俾飛中國領空佢可以直接執笠，因為連歐洲都飛唔到
CX執笠只會益國企

好彩佢quit得早
雖然佢quit左之後我就冇得一折搭飛機

學兩三年乜都夠用啦

咁我覺得係人性格嘅問題，好似有啲人成日都好energetic，有啲人就陰沉啲咁？

我覺得係細細個點發音問題
我都見過啲外國人講陳述句都係平到我咁

有關既，但主要都係關mother tongue事
香港人講慣廣東話，有音調，同一個發音高低音已經係唔同事，所以好難習慣英文果種intonation

我反而成日俾老細小我講得太快，聽唔到我講乜

但會唔會想俾人屌

細細條我唔介意
或者如果我真係好鍾意好鍾意一個人我諗我都唔會介意做返0

外國人未必個個都係嚟自english speaking country㗎嘛

Go

成日聽到啲外國女人講英文講到勁dramatic, 好似演緊戲，走晒音咁

那有錢

我覺得elision先係最鳩難
成日啲sed尾嘅字都好想skip鳩個t唔讀
但又唔記得咩時候先skip得

想參加佢個cadet pilot programme 但係依家

Cadet就去外國算啦
反正做國泰都係要講英文

又中眼了 左眼

睇黎一Q清袋
走都冇得走

好似話最少三千人

講少啲風涼說話啦

批評從來唔=割蓆

呢到講完有咩幫助

做法不完美 但可接受
世界末日都唔柒割

做機師有無得移民想做機師

聽講好搶手

點搶手法

死攬

我反而想知啲狗點樣比人洗腦洗到咁

錢加權力

阻人收工,駛鬼洗腦?

好搞唔搞 搞觀塘

會唔會係咁

摧毀原本人格再洗腦咁灌輸一個佢地想要嘅比你
之前連登有po講

返工儲錢

去working holiday半工讀囉

去到就唔想做野而且會係咁買野

開飯[img]

下 咁都飽

夠啦
做gym前食咁多做乜

如果係我要食差唔多三碗呢個先飽

唉頂
D fd催我去飲野
又做唔成gym

我已經頂頂地

下 好細胃口

20歲之後未完整食哂過一個老麥餐
譚仔嗌少米會食淨米線

下 好好
一定慳好多食飯錢

不嬲慳家
個碗入面連埋支豆漿4樣野都係今日到期既劈價貨

咁樣大隻到咩

飲奶粉

我食海鮮就停唔到
好多蛋白質

如果唔係食極唔肥既人飲奶粉會肥多過大隻

會咩 我啲大隻fd都有飲奶粉都唔係肥係大隻

咁佢地做好多好多weight training wor
我驚我做唔到咁多

渣ga

老社畜的悲哀

死肥婆

去邊飲

嘻

我飲開手工啤
今日有間taproom anniversary

rich

十足十傳銷集團

紀律部隊
包括軍人
一向咁訓練

Affordable luxury

分啲比我

口爆

6月以黎因為社會同男朋友嗌最大一場交
事緣係佢寧願信fake news都唔想我冒險
而我覺得佢信fake news而唔信我現場決定係insult緊我智慧同經驗

唉我知佢緊張我
但成日咁樣叫我呢樣小心果樣小心又係咁叫我撤退真係好煩
尤其連我老豆老母都唔會咁煩9我既時候
因為我由細到大都冇令佢地擔心過，而家佢地反而會擔心我要搵後路

勸唔掂就有佢啦

bingbing好撚多人

佢其實係一個好自私既人
但佢既自私係包括埋我

而我係一個好無私既人
但無私係包括犧牲埋佢

某程度上呢樣野都導致好多磨擦
例如我對自己要求好高，但我會當佢係自己一部分咁去要求佢，作為一個人佢會覺得harsh都好正常，因為我好寬以待人，佢會覺得點解我對其他人咁寬鬆但就咁chur佢

咁就唔應該啦...

兵兵變左今天我演唱會

唔應該咩野？

從來佢同你都係兩個個體
點解將你既standard套埋晌佢度

所以我都同佢講
最好大家都唔好理大家
佢唔好制止我時我都唔會迫佢

第三季完全唔關hannah事

好眼訓
明明決定左今日要去做運動
但又唔想行出個門口

落好大雨

係呀
一出去就襪都濕埋

仲有第四季添

睇左幾集 無咩興趣
唔想睇班人湊仔
bryce又死埋

下 呢季就係講Bryce比人殺左跟住係到估邊個係殺手 同scream一樣

好想同bryce做愛

竟然去左訓晏覺訓左三個鐘
要立即懲罰自己先得

點懲罰

懲罰自己去susan俾人搞後面

[url][url][url][url][url]講笑咋
要做返兩個鐘gym懲罰自己[/url][/url][/url][/url][/url]

去都去唔到啦
水炮都出埋

你去邊間

康文咋嘛
大角咀

bryce bb

有機會一齊做

好呀
我未走
你而家過黎都見到我

向前看

Hurt埋今日好喇

係屋企 沖涼了

我都走左落subway咬件wrap
睇下陣間仲返唔返上去做多陣，反正返屋企都冇野做

本身想返公司個邊做 點知比朋友叫左去食下午茶
係屋企舉下鐵算

Rich
屋企有鐵

私交

又唔係肛交

冇私交邊有肛交

兩個啞鈴都係兩三百姐

但唔用部位用唔同重量
兩個夠用咩

本身預下個月慶佢生日請左假
而家點算

係度throw個party陪你過點睇

WOW

好啊

我下個月生日

大個仔係你

月頭定月尾

Me too 睇黎係處女座嘅朋友

天秤

有時英文個音調要由高音落低音再上返高音咁U字真係好撚怪

星座代表啲咩

佢地神婆撚 唔洗理

唔代表 亦唔信, 只係成日比人標籤到慣左

點解bryce會食個黑妹唔食我

個黑妹都幾一般樣

因為佢唔係基

直頭係柒

咁又未到柒

jess好過佢

吃不到的......

月中

佢中上樣

我同條仔都係山羊
性格完全相反

有冇idea想點玩

冇喎，不過應該都係到最後告吹

我同so called 處女座既性格都有D唔同

好與眾不同呀你

傾下都開心

又爆啦

我都係山羊

Boom

我都覺 嘻嘻嘻嘻

好撚餓呀屌

懶清高！

吹呀？ 信星座又話神婆 唔信又話清高

係 因為你係原罪